一人一句歌詞反映當下心情

盡快消失，讓自己一個抑鬱

Sometimes it's hard for me to show

崩潰我有經驗選一周最後那天